Ban 神樂bb #63950

連仔你都幾大愛，條友把口咁臭都留住佢

佢係咪比人ban左
佢所有post同個ac都好似唔見左

已 bam

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

幾時到思覺脫同一鋪過呀連仔

BTW,多謝連仔幫手